會唔會有人short 左melvin capital 其他holding

純學術討論

如果有人short 左 melvin 其他holding
咁佢是咪會兩面受敵？
同時佢而家一定比人 margin call 或者再科水
一但佢啲客 redeem 咁佢對其他holding 是咪有影響？

點解唔專心gme?第2隻股啲錢貴啲香啲？

兩邊夾鳩佢？可能有fund 唔玩得 GME?